［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

正好開心
又開新一頁 又有新人加入一齊吸毒

想見你真係念念不忘

根本冇可能抽離到
我最近追完精神病
想見你嘅情緒都仲係度冇走過

我決定留返上面d訪問攤開慢慢睇
等自己易接受d

係 我嗰陣就係睇完套劇 再睇不見不散 再睇晒所有訪問 結果反而令自己更愛套劇&柯佳嬿

當日睇完第一次已經上晒癮 抽離唔到 雖然依家都抽離唔晒
搵晒所有花絮 訪問黎睇
然後太得閒 二三刷左
依家再睇 睇到第四集
但無勇氣繼續睇落去 怕自己再跌入無底深淵走唔返出黎

係煲劇畀縱橫左咁多年都未試過咁

留個名先

真 所以我都唔敢開始第八刷了
最近睇緊小說

離一離題， 必娶女人邱澤個老母好撚煩
次之有佢戲情都想醒把佢，加上佢把中國國語腔。

一直好懶淨係睇左少少

同埋佢個樣好膠。。

江前躍二刷個時都係咁飛

溫馨提示，飛晒佢老母同喬喬+學長嘅戲份都得

最吸引都係柯仙/邱澤/ 柯仙父母

咁快又推爆一個post
去到差唔多9月都仲有新人入黎

我覺得第一次睇又唔好飛
但我之後二刷必娶實飛

根住郝勝男個人設又好On9 , 花痴咁個男二講咩都信

Fxxx 原來已經走曬過黎
係果邊onQQ留左成10個帖

桃花姑

我覺得佢幾cute 雖然好白目

個樣係難頂
但係佢的確係實力派演員
如果有睇近期既與惡 誰是被害者
不過佢經常做呢d 煩膠老母角色
網紅的瘋狂世界同姊妹們追吧都係

呢個我第3次睇必娶時先飛

柯淑勤真係好正
佢同于子育都係我好鍾意睇既阿媽級演員

無既
係勝男一直一直一直暗戀既人
愛情沖昏頭腦 正常既

我有睇架你d comment

佢啲奸笑好膠好誇張但好好笑

佢係戀愛沙塵暴做得好好

睇完呢套 可能睇返罪夢者， 想睇光漢

睇名唔記得，搵埋圖發現係愛情沙塵暴個阿媽即刻有同感

好記得葉星辰個公主病女友角色
吳慷仁又超好笑

有冇人救下我
我今日晏晝睇完
我仲聽緊last dance唔知第幾次 聽左幾個鐘

正常的
鍾意就唔好比佢停

正常架

比實開始都係做柯仙呀媽

可以聽下入面啲插曲

我睇左一次罪夢者 但get唔到講咩

Last dance 其實會少loop d喎

我聽啲人講睇光漢淨係睇最尾個集就ok

但次次聽到就好有畫面

點解好有感覺

好突然

一開始播個時因為賈靜雯就睇左了
個時未知光漢 如果依家睇個幕會 嘩嘩嘩

頭先見到打個突
好想去現場

唔知頭先條link睇唔睇到
但真係冇諗過831會邀請佳嬿做嘉賓
仲唱歌！！！！！

雖然都幾唔好聽人無完美

食住條水上

矯柔不造作

單靠！ 是柯仙！ 如果同埋光漢合體就正！

佢唱民歌果D會OK

頂可以間接啲

但佢上節目唱同自彈自唱都唔錯 唔知係咪緊張

自己覺得罪夢者整體好一般
好多細節都表現得好差
好多野都無義意咁
交代又好差
明明算大製作
可惜

唔捨得踩柯仙啊

無所謂啦， 人地演技為主， 佢出現係錦上添花 義氣仔女呀小柯， 越黎越中意佢（ 本來迷光漢， 而家都中意埋柯仙）

佢真係好緊張 完全feel到佢想快啲唱完

不過佢又唔係歌手 唔應該太高要求先真

對住咁多人唱 緊張都正常
佢又唔係歌手
但係有呢個心幫831站台
真係無得頂

Agree

同埋佢唔係專業唱歌 就反而會想聽下佢唱歌

畢竟主角嘛 點都要出嚟yo下 親自唱番首主題曲

小巨蛋喎 咁多人。唔係歌手好少會見到萬人空巷嘅場面。 見面會都無咁多人緊張到瀨屎都正常

高雄

佢本身性格都好似幾怕面對人群 仲要係小巨蛋咁多人面前唱歌

btw 十萬個羨慕台灣

開返關一定會去台南旅行

高雄巨蛋

相反光漢就幾唱得
客觀黎講 好過阿璞都唔少

想再次環台

真係好羨慕囉 售後服務完善到不得了

呢度...甚至小說 寫真書 手札都未必度度都有得買

怕醜小柯

去埋台北

但係演唱會又係另一回事
心理壓力好大
不過光漢真係好唱得

我成日叫左做小巨蛋

香港連睇戲都咁難

多L謝777

仲有第二首合唱 但唔知咩歌
呢首可能因為有人陪 所以自然啲(?)

信政府 死能得

好撚想睇你的情歌

真

831 渴了

上年去左四次
今年因為想見你同啲戲更加想去
但疫情

btw當年古惑仔真係咁出名

唔知要幾耐香港先會返返去八十年代個個軟實力
成為文化輸出國

97之後 唔會再有呢個機會
算吧啦

阿妹 渴了

4次咁正
本身對台灣都冇咩特別感覺
但睇完想見你 就愛上台灣 甚至覺得正過日本韓國嗰啲(?)

呢度都咁多癲人去咁多台灣
我都係一年最多去左4次

叫佢唱想見你係咪想玩死佢
其實佢之前宣傳你的情歌嗰陣呢
成日俾人cue唱歌
佢都係好怕羞
啦啦林唱完即刻將個咪遞俾人

最多都係一年去過3次
因為仲要去其他地方

佢要揾D 江湖片角色姐
Btw 星爺同古惑仔真係戲台播得最多既戲

你真係好直接
不過我覺得佢唱歌好平，如果有翻啲起伏會好啲

好正

睇玩很大先
晏d再傾

我自己台灣第一 日本第二 韓國我麻麻

等星期一YouTube

Same at you
陪fd 老母去過幾次泡菜
悶到我hihi

晉澤旗主 aka 莫俊傑 lm

女仔都覺得麻麻 男仔應該更加頂唔順

好撚索呀屌
點解佢會咁靚

好靚

跪求完整版

其實唔係咁難聽啫

同埋韓國d野食一般
日本台灣餐餐都好正

睇玩很大見到台灣人口罩都唔洗帶
可以過正常生活
政府把關做得好
真係好幸福

我好憎食雪花湯同埋韓國既餃子
同埋韓國既燒肉店都係燒豬肉多
韓牛真係好貴
不過五花腩係好食既

泡菜真係麻麻

但係真係追韓星既
好似我地咁迷佳嬿
又真係會好鍾意韓國既
各有各喜好啦

有次係濟洲搭巴士 無人排隊 大家係爭上車

仲可以開演唱會 活在平行時空咁

等夜啲上YouTube search
可能啲娛樂新聞都會有

好想睇

韓國現實同韓劇真係有好大出入

我唔係特別追星嗰啲人
當去旅行咁去比較⋯
我覺得最好玩都係日本

垃圾香港政府

再掀「想見你」風潮！柯佳嬿獻第一次 竟被八三夭帶壞

我自己咁鍾意台灣就係
就算我漫無目的咁落街周圍行
我都好開心
加上有台灣人朋友
當然日本都好好玩

搞唔掂 點先走得返出黎 好頭痛

咁你願唔願意為咗佳嬿而特登飛轉台灣？

係， 最正日本。 韓國淨係中意食嘅野， 綜合黎講，我會揀台北多過韓國。

莫比烏斯環

冇架喇 入咗嚟好難出得返去

咁都俾盒你入到

應該唔會

竟然！！
我覺得好值得為佢特登飛！
反正飛台灣 同由屯門去將軍澳差唔多時間

幾時有得飛

原來佢有份拍與惡
其實係咪整過容定打得太多針

真係幾明顯
佢笑/講野嗰陣 面部肌肉好似唔識郁咁
個雙眼皮都幾肯定係割出嚟

佢個嘴完全係嘟起咗咁

聽住先

機票錢

我都咁話

堅持覺得好好聽

真係好好聽呀 心靈都被治癒了

頂後面仲要唱someday or one day 抖曬音

但都好好聽

台灣好多女藝人都會整
你睇下潮流教主藍心湄

唱得someday or one day
唔爭在唱埋逃

好想睇今集玩很大
但要等到聽日vidol先有

甚至我都覺得曾之喬個雙眼皮都係整(?)
睇番佢細個出道啲相 個眼皮都冇咁深

記得佢係婚禮都話後悔無飲兩杯面對大家 好可愛

其實我覺得曾之喬幾靚女
你咁講完又真係有少少係似整出嚟

佢唱後面個首好似好啲個人可能玩嗨咗

對啊 又有阿璞carry
佢喺下面上嚟嗰陣 真係feel到聲震震

我都覺得佢好靚啊！
好有氣質嘅女仔！
割咗雙眼皮會令對眼圓啲 望落冇咁惡

好鍾意喬喬
雙眼皮係over咗
不過台灣黎講 割雙眼皮
佢地都唔算整容
不過佢太瘦

應該係一上到黎望到咁多人嚇親

想見你x3 其實唔易唱

唔知大家有無睇佢YouTube Channel 幾鐘意佢同女明星傾計既片
仲有佳嬿個集

同感
佢既性格好正
聊姐

絕對有 大愛聊姐

有！！就係睇完佳嬿嗰集 就睇埋其他
先發覺真係好正
好療癒 有啲位都睇到眼濕濕
同埋好鍾意佢咁感性 真情流露

今集頭半集好好笑
暫時播到音樂會部份

好鍾意佢女老板同二十三十四十個系列

喬喬有時開ig live
一邊食野 一邊傾計
食到「習習」聲 好可愛

你都有留意！！！
淨係佢我先容許佢食嘢有聲 甚至覺得好正

如果係其他人食到好似隻馬咁 我可能一早鬧咗佢

真係好耐無follow 台灣演藝圈。我係想見你又知道曾之喬

有無人有睇海芬姐嗰集
好欣賞佢

有一次佢食自己整既沙茶炒羊肉
係咁讚自己煮得好食

根住睇返必娶佢嘅人設真係想鬧爆佢咁豬

兩個人咁

我都係啊 睇完想見你 識咗佢 再睇必娶 再聽佢唱歌 都覺得好正 演戲唱歌都得仲有佢本書都好好睇！

唔緊要 有鍾少曦為佢補償

那猜猜看 鐘擺
會把甚麼帶來
好鍾意呢首歌
好鍾意鍾少曦

佢啲時尚街拍勁靚

Fashionista

佢同佢老公段戀情真係收得好埋
結婚先知

初初而為佢真係同王子

係 少曦又係啲外剛內柔嘅人
見到佢自己喊嘅位 我都會心痛 眼濕濕

我都特登買左佢本書睇

新po伍佰留名

而柯佳嬿因正趕拍新戲，接連2日先南下彩排、演出，然後趕回劇組，誠意十足，她笑說：「證明人生充滿無限可能。」

Wtf

摩羯真的是工作狂啊
但佢咁chur
我地會好心痛架喎

有！ 我睇完先知原來佢係協理

我係睇一路向北嗰集先識佢
感覺好玩得
冇乜大姐feel
啊里山嗰集

少曦俾大毛讀佢本筆記
之後顏力正攬住佢嗰幕
我真係眼濕濕

500老師

五福旅遊

佢對我最深最深最深印象係
花甲男孩轉大人
同埋個個明星都讚佢既滷味
佢係tvbs娛樂新聞記者出身
轉做演員

戀戀阿里山 佢同kid真係

仲有少曦喺新學校過得唔開心 但見番蘋蘋 見到對方過得好開心 就唔好意思話比蘋知自己唔開心 淨係攬咗一陣嗰度

都好心酸好有共鳴

憲哥唱歌真係好好聽
雖然佢成日講錯野

少曦戲院喊

其實佢都算為台灣演藝圈付出咗好多
佢成日話希望台灣嘅藝人可以走出去
睇得出佢都仲係好支持台灣本土嘅演藝圈

但佢講嘢又真係好鳩

佢除咗把口之外
佢真係帶好多新人
同埋仲堅持帶起台灣既綜藝界
算係咁

雖然成日畀人話親共
但比起大小s范范嗰啲真係差太多
起碼主力都係留起台灣做節目
btw自己好欣賞佢個女sandy

王晉禮都好慘好似自己嘅努力一直都係成全緊人地咁

有Angelina陪佢

以前勁中意睇康熙好中意小s, 武肺單野後unfollow 埋佢

佢最近小大/大熱門
有關醫護既topic
都係咁讚台灣防疫係世界最好
不斷讚醫護

大小s佢地真心on9
依家唔知佢地係支那定翻咗台灣

一開始留意台灣演藝圈就係由大小s 范范佢地開始
依家

Yup
以前康熙撈飯
而家大小s 不了

都係個句賺人民幣我無問題， 但唔好又跪又奶

呢個version長啲

竟然
我覺得 小s好肉酸 唔鐘意佢
一開始留意台灣演藝圈係SHE

小s同蔡康永好似仲喺支那拍緊套康熙來了嘅翻版
之前睇佢哋訪問喬喬同辰亦儒婚後嗰集
啲效果柒到睇咗少少就放棄咗

乜9 花花世界？
之前見中天有播
林志玲嗰集

不過好似話佢地搬返去台灣播
但係支那播
好似之前想見你個音樂會咁

台灣拍*

個時因為睇康熙
小學有聽SHE既歌但無特別follow
中學個時有日突然就中左毒
直到依家 但都係follow Hebe多
好掛住SHE

絕對同意

成日都會諗
Selina無去支那拍劇
就唔會咁

咁就十年 諗起都痛

前排睇 一個都不能少
見到佢 就係咁諗起
佢受傷既事
好在有任爸任媽同埋容容

其實唔係太差
咪普通人唱K咁唱

其實嗰陣係咪突然間被要求唱歌
見佢好似唔知歌詞 不斷望隔離嗰個咁

15年之前 全去台灣
15年之後 台灣日本一半半

係 同埋仲有HE陪佢
btw 個集好好笑

Rock妹裝 唔洗帶假髮

個look想點

佢個頭真係加好多分

認同學嗰到
Lulu嗰集又係笑到我

完整要等 夭粉po

支那台灣合拍劇

係咪同大陸個啲合拍片

屌 又係支那 那星

阿璞真係好高

不過好似17年既

不過齋行開始有D厭

係 ！！！ 佢同學仲女明星過佢個part

如果有新入黎既佳嬿fans
記住轉台灣vpn去Netflix
睇佳嬿套炸雞飯

必娶第13集 分手戲好正

戰鬥格同學

她雖曾和劇組受邀紅白登上台北小巨蛋唱歌

要睇番紅白了

邱澤既內心戲又係好勁

個心有冇 那住那住

竟然個年拎唔到

一個trip如果見到兩次 會
一次佢唔係歌手 難D

一把青強勢
我前日見公視重播 睇咗陣

不過話說回來，必娶嘅柯仙我無睇到嘩一聲。只可以話想見你嘅佢演技又升level

同埋喺網上面睇人地見面會嘅相
粉絲同明星嘅距離都超級遠
仲要有嘢攔住
根本冇可能同佢互動什麼的
真係只可以見佢一眼

必娶嘅角色 只係同佢真人差太遠

但想見你 係有唔同層次
好似連悲傷都分咗唔同級別咁

今年台視個紅白唔見佢
應該係無去到？
只係得831

5首冇一首易唱

想見你嘅佢真係好勁， 希望可以二度封后

係因為同佢之前既戲路好唔同

睇左係2016年 必娶個個組合
但暫時未搵到片

贏咗個background
個陣其實我有同步追 但後未冇再睇 覺得好沉重

係
琴晚睇番佢必娶拎獎嘅片
都覺得好感動
然後佢句「音樂可以先停一下嗎？」
「其實音樂可以不用那麼悲傷啦」
笑咗

想像唔到926會咩心情

你有冇睇花絮
于中中超惡

藍鈞天做得幾好

曾之喬 同 楊丞琳 一樣
都係小妹變老妹

等你地

佳嬿都話必娶係佢既挑戰

真係cls 對佢勁嚴
唔怪得殺青嗰陣要爆喊
終於解脫

一齊live住見證

希望到時youtube有啦
如果唔係就係度等你地宣布

Yes yes yes 唔報更 個日會睇live

有呀～上個post老妖講了

4 in love入面
黃小柔真係變咗師奶
雖然真係生咗幾個

有呀有呀
Youtube全程直播

係咪就咁search金鐘獎直播就得

好緊張好期待 今年仲有大家一齊

海芬 記者 之後 有自己娛樂節目 做戶外會主持
再後先做演員
大明星小跟班

小明星大跟班 個名都係抄佢

無錯 你去金鐘個yt page
掀定subscriber先

感激

到時一齊推爆去

黃小柔 張棋惠 果D
都係呢5年先出番黎
4in love一散班就基本已經收曬皮

我有d唔想離開入面個世界 仲係咁追呢個post
見到你地已經睇完好耐仲可以開第二套劇覺得好神奇

我建議你睇吓柯仙以前啲戲/許光漢以前啲戲

會容易啲跳返出嚟

你記得個日都要置頂

慢慢嚟啦
我嗰陣都係刷咗4次先開始追佳嬿嘅其他劇
既然宜家有感覺 就比自己喺裡面浸一陣先
如果遲啲種感覺冇宜家咁強烈
我覺得會好掛住自己呢種中毒 抽離唔到嘅狀態

我地都係過來人
所以佳嬿話呢套劇有種魔力 會不知不覺咁行到好遠好真係好岩
完全可以理解到 更何況佢係主角

細心喔

上星期經朋友介紹睇完，
後面再自己睇埋啲拍攝花絮
柯佳嬿真係好勁，
同埋我幾中意啲唔會太造作既藝人，
私心好想佢攞到獎。
本身有睇木曜4，估唔到兩夫妻都咁有魅力

我唔知大家有無睇過愛的3.14159
我嗰陣時又係個心情沉迷咗落套劇到
因為講趙粉圓佢地去台北追夢
遇到既現實問題

好掛住圓圓幫

係
拍劇個段時間
坤達應該會感覺自己屋企多咗個韻如咁
同埋睇花絮 佢地cut咗機都仲喊緊
所以個情緒肯定好強烈
只係因為佢地有經驗
所以一定要快啲抽離番
唔可以將呢種狀態帶去下一套劇

我地都好希望佳嬿再封后

木曜4
坤達

入坑入坑！

一定要
如果佢再封后
我地全部人都一齊刷多次套劇啦好冇

我冇睇過木曜4
我淨係知啲人話坤達可以跳遠跳到四米

係 坤達係訪問有話覺得太太唔係同一個太太

係！ 4.8m 好誇張 跑100米都勁快

可以暫時充當莫俊傑了
感受下同韻如同居係點

其實覺得張棋惠個樣都幾唔錯

之前坤達同小8拍姊妹們追吧
有個訪問 個記者問
佳嬿有無著高中生服回家
同埋問睇到同光漢拍拖既劇情會
小8講笑話佢會cut咗佢
笑死😂😂😂

好

同意 最緊要佢真係好認真去對待佢既工作
同埋佢係玩粉

為佢集氣！！
好想可以有呢次機會睇多次！！

我都有追曬啲幕後踢訪問黎解毒架

根據ptt網友嘅票選活動 一把青過咗幾年喺網友心目中都仲有頭10嘅位置
不過我冇睇過 時代劇唔係好啱我口味

木曜好好睇
如果放喺電視到播
我諗一定可以拎到綜藝奬
佢畀我認識咗好多台灣嘅行業
民宿系列都好好睇

頭十 無睇過一把青
Btw麻辣鮮師真係好好睇
謝祖武

想見你竟然得第二

邰哥真係好正
不過木曜我都係最近先有睇

與惡的確值第一既

我們與惡都幾高質 個題材好貼地

想講冇入黎兩日，多左成幾百個回覆
多左人討論，好感動

安平十三妹

期待今年年尾嘅返校電視劇版

無錯 仲未知咩演員

唔知你地有冇睇木曜家咖啡
依家搞到一穫泡咁

好少老藝人會肯同班後生嘅玩咁埋
幾辛苦嘅行業都肯做
諗起有一集幫坤達慶祝生日
跟住播咗佳嬿把聲出嚟
搞到個個以為佢真人到咗現場

好似公佈咗學姊係邊個了

有
本來想台灣開關後就去打卡
點知

好想睇到佳嬿上木曜

Same here

與惡真心係好劇 想見你輸俾佢係心服口服
但真係好沉重同寫實 我睇到第4集就擺咗喺度冇再郁過...
成套劇都俾人感覺悲哀到抖唔到氣咁

我依家坐係到 就算冇睇d片都會諗諗下之後眼濕濕
諗起俊傑伸隻手出黎 終於救得返韻如捉住佢隻手個下
諗起雨萱望住屋企既野消失
仲有好多好多...

冇咩事我返出去喊一陣先

諗起坤達拍月村
佳嬿個紙牌

佢地玩game 佳嬿個part真係好好笑

我完全明白

我最中毒個排 有一段時間係由一起身已經冇原因地心情低落 甚至無啦啦流淚 一諗到劇裡面啲慘嘅位就好想喊 搞到好似有病咁

真係 睇完心情會差
太真實 好多嘢諗
係咁諗如果我係受害人/施害者既屋企人
我會點諗...

我明白
喊完就好了
唔好太代入
真係會令到你心情更差
即刻去睇必娶/小資女
一樣有佳嬿
係時間要放開自己既心情

而且會覺得呢個世界好殘酷 好現實 好絕望
好似內向悲觀嘅人無論幾努力都唔會成功
反而會令人覺得我咁樣係因為自己仲未夠努力
好想呢個世界可以多啲愛 但又唔係可以憑自己一個人改變到嘅事

我想講坤達好靚仔

深夜 繼續煲劇

未睇曬
都係唔睇住

睇木曜啦

留心 三瞑三日 真心換絕情
是不是這樣的夜晚你才會這樣的想起我

local king啲臨場反應真係世界級

玩很大無咗佢真係唔得

咁我咪要入夫妻坑囉
好啦去睇啦我

我已經入左
同埋幾欣賞佢地相處模式
你可以揀啲有坤達既一日系列睇下先
有集係做五月天幕後工作人員
呢集同kid出海好型

呢段咩片嚟

我反而有睇野人7號部落

快啲去睇
好好睇

我都搵緊 6:10

佢story repost 咗個fans 嘅story 應該開心死

咁多人面前唱 真係算係咁

我想講 之前見到佢repost咗某香港嘅小六學生嘅story
羨慕死
人地小六都有本事過我

佢repost咗幾個
諗起佢地都開心

唉 都唔奢求被佢repost啦
可以現場聽到佢把聲 見到佢 仲想點

下

冇勇氣tag佢
我想講 佢都成日碌人地tag佢個啲story
我見啲fans成日cap翻出嚟話好開心佢有睇

嘩頂
佢真係係咁repost

sad
不過我之前都試過特登較public博佢睇
結果係咩都冇

所以都係靠彩數

攞咩去tag佢

我都見唔到佢影唔到相

一段佢嘗試講廣東話嘅片

唉 雖然追星唔係為咗被佢回覆先追
但有時都好想有呢啲機會

想睇 佢幾時講過

之後佢地突然開live
有人俾咗1d廣東話既拼音
佢地講

之前

好似睇過 碌翻先

佢叫自己做三八姬

又係呢張劇照
奶曬野

我cap時 都無留意

你當簽唱會咁架咋

所以你睇番得獎果段 好搞笑

係米想揾冇咁愛佢既証據

頂

唔捨得搵啦 唔想搵到！

呢句說話又搞喊左我

傻嘅（抱抱

可能夜晚又會感性啲
喊咗就冇事

你地搞到我想即刻重睇

圍埋一齊喊

我覺得要等到我現實生活有好重大既事shift到我focus個日先會走得返出黎

真 可能嗰排就係因為啱啱完sem太得閒所以先會咁大情緒 遲啲忙啲就會慢慢上番嚟

所以！！宜家要好好感受下種情緒先

編劇真係好殘忍 望住李子維經歷左咁多 之後又要我地望住王詮勝對住雨萱做既所有野

隻ost搵滾石做簡直無得頂
90年代正正係滾石最高峰，粒粒皆星
好想返90年代聽歌呀屌

唉 其實三個角色都好慘
呢個故事根本就係悲劇

好似明明係好普通鬧交咁
王詮勝都會好緊張
諗起王詮勝個腦同雨萱相處既時候會諗起好多過去既經歷 就好想喊

好想要隨身聽 聽500餅帶！

仲要黃雨萱流眼淚發脾氣 王詮勝咩都唔講 直接攬番住佢

我係睇韻如就諗起自己嘅過去 喊到好崩潰

仲有陳韻如 佢最尾講既野真係句句都好入肉 不想要被拯救 而且結束
（呢到柯仙真係做得勁好）

佢喺天台同埋喺廢大樓講嘅嘢都搞到我就算刷咗7次 都冇一次睇係唔會喊 好強
可能我就係因為咁而鍾意咗韻如 鍾意咗柯

佢個劇情推進真係做得好好好好

佢係禮堂外面個段都喊到好想同佢一齊喊

可以睇下滾石愛情故事
不錯看

我最鐘意係韻如翻咗嚟扮雨萱嘅個啲場口幕幕都好正

再諗起開個集佢寫既日記
講佢扮演自己

佢地既演繹 真係好觸動我地個心

痴線 佢真係做得好好

詮勝同雨萱放閃
再不斷加插俊傑放監去到跳樓既一集
睇到個人好複雜

仲有李子維同莫俊傑講佢好掛住黃雨萱
同之前問韻如點樣先見到雨萱個下...

屌 沙灘嗰度又係喊到pk
點解經歷咗咁多嘢最後都係要分開

沙灘個陣李子維又冇咁多回憶
最感觸係佢地係37cafe終於見面個陣

佢向後望 子維就喺佢後面
然後啲眼淚話嚟就嚟

比較中意上面個時間點
如果結局可以比多少少畫面講佢地之後點就好

等lift 回憶返詮勝同雨萱慶祝生日既日子
同埋詮勝同雨萱既生活點滴

可能電影版會呢

真係有電影版咩

但我感覺 如果佢地唔係個陣一氣呵成咁拍 唔係連住種情緒出黎既我硬係會冇咁中意

Yes
原來當時未播到韻如翻嚟個陣
啲人想解謎 就睇翻啲片花預告 有啲人就靠眼神估到係韻如唔係雨萱

結局個陣啲人講翻話 只係一個眼神 估唔到佢可以演到咁細膩 令觀眾可以分到佢係演緊咩角色
同時睇翻轉頭亦到感受到韻如好努力係子維面前扮雨萱個種可悲

仲有佢明明話唔會缺席雨萱嘅生日
結果缺席咗兩年
而雨萱自己都知道
以後每一年生日佢都唔會喺度
只係冇勇氣面對
好希望有奇蹟出現
希望可以有一年 詮勝可以出席番

講真如果冇好劇本 我寧願佢地唔拍

（千祈唔好為咗資金/市場搵大陸合作）

可摸以出一套新嘅 但又搵佢地拍嘅劇

好多combination佢要演
仲要記住依家係幾時 知左d咩
成日覺得做演員要好聰明

近既又真係睇重D
記憶多D
感受深D

係... 我開頭睇咩都唔知既時候已經會喊
後尾再一層一層疊上去 睇完李子維 再睇住佢變王詮勝 再睇返同樣既片 個種感覺...
之後到老子唯同19年雨萱相遇再諗返起
到最後雨萱再望間屋我又諗返起

真係好厲害 同一段片係套戲入面唔同時間點都會有唔同感覺

諗返起老子唯一直stalk佢兩年黎ig post既相

佢講緊與惡
你當佢係鄭捷事件咁睇
等於耶穌講既
你們當中誰沒有犯過罪，誰就先拿石頭打她

Where

唔死又真係做唔到老謝同雨萱穿越既事

真 兩千後就要搵褔茂

Btw 呢度有幾多人係用過walkman

佢個思維心情陷入去死既意圖陷得好合理
況忽你追套戲唔係追個結果而係追個過程
結果其實一早已經注定

！！！！！我就係想表達同樣既野
佢成套劇所有情節都推進得太自然 好似經歷左佢個心路歷程咁樣 搞到好心up

一喜一悲
突顯矛盾

抽返個人出黎咁睇 係最合理既結局 有乜可能咁完美 比你穿越時空改變哂所有野又一齊返
好違反自然規律咁樣

睇完套劇先知walkman嘅存在

戀愛既喜 突顯俊傑既極悲

但放閃真係好好睇

Me too,睇感劇咁多年都未試過咁沉迷

所有角色都係悲劇人物

聽埋其他插曲

我本身以為收音機嚟

但之後覺得好酷 好想買番部！

但喺carousell睇過 價錢分分鐘已經購買部iphone。。。仲要唔係同劇裡面同款

佢啲配樂都好正
聽嗰陣腦裡面完全有晒畫面
已經記得晒邊度用過咩配樂

夠*

last dance最有感覺
利申仲聽緊唔捨得訓

搵完部機仲要搵cassette帶
不過感覺係幾有feel嘅

諗起個陣睇雨萱用VR 我心諗都係預計到既傷心位
點知之後愈睇愈驚慌
原來傷心仲可以去到咁既境界

好似好多人鐘意逃 我幾鐘意看見你的聲音
之前down左啲歌然後瘋狂loop

我買咗佢之前出嗰個一盒裡面有2隻cd+伍佰餅帶嗰set嘢
真係好想試下聽下casette嘅聲音

頂岩岩禁last dance 聽完之後自動播想見你 佢前奏一響已經頂唔順

逃 我到宜家唔開心嗰陣聽都會喊
第一次聽已經愛上了
冇記錯嘅話 第一次播逃 好似係韻如同子維喺電單車上表白嗰度(?)到宜家都覺得嗰度好心酸 好壓抑

所以你好難想像到第一集 子維詮勝既深情

突然間既失去 到重新擁有 只會有無可比擬既珍惜

即刻諗起結局嗰集
一播前奏 兩個主角已經開始喊

我唔記得了 你好勁
不過見大家咁積極討論又好想鼓起勇氣繼續睇落去

其實 電影版真係好難 用邊個位做著墨點

然後睇完又會翻翻嚟留言話喊
又再傾過！

不過我覺得你宜家好似已經翻翻嚟少少 冇啱啱咁嚴重 所以可以試下繼續睇落去

我要回應埋上面講劇情推進
仲有韻如話世界上最遠既野
真係一路睇套劇就會好明白佢講咩
係真係遠到仆街 好遠

如果會講大家既生活 我會好滿足
不過我覺得唔會有電影 電影要有高潮位
要係個完整既故事入面再砌storyline有難道

除非劇組本身有預拍電影 但其實根本就冇 所以都係...

佩服你可以睇到咁多次

呢個!?
我係靠佢之後行果兩步知

佢既微肢體動作表情係最西利

所以情願係一個新故事但原班人馬

俊傑又係

你知佢係認殺人
但係點解佢走去認,你唔會知道
而比出黎個心情繼而佢做既行為係好合理

呢D就係戲劇要既:

出乎意料之外;合乎情理之中

果個其實係複合式黎, 可以聽埋radio

你兩個就真係誇張左d
二十內可能唔知既

係

4個都係

所以雨萱
一念成天堂
一個救全家

出乎意料之外 合乎情理之中
呢句真係講得好岩

徐佳瑩版都正 好柔

第二集
最心UP果個位
其次死時舉手果度

上午生氣中午生氣 下午又生氣！

最簡單就係講彩蛋前後既事
不過變成fans電影
會虛耗 想見你既傳奇

然後呢度都比左端倪 子維都有做穿越

睇返姐撚楓個mv，發覺當時柯仙同依家蔡思韵個feel好似

係，佢個啲惡作戲

梗后のCLS

妳給的愛
甜美的傷害
深深的鎖住了我

氾濫河水將我沖向妳的心頭 不停流

妳： 仙
我： 陳韻如果愛重來

佢比較岩唱someday or one day 果類型既歌
第5頁

推得好快

飯拍

哇, 氣質差好多, 楓個時完全係仙女FEEL

唔係千禧bb
但諗返起以前好似淨係知mp3既存在
又或者見過walkman但好細個無晒印象

walkman 同mp3中間仲有MD

MD好似都有好依稀印象

Md mp3都曾經有
Walkman 屋企人有過

頂 韻如快走光

好記得md 既cd仔
好細隻

梗后

小雨萱

我係之前個post有講過
想見你劇組真係好細心
因為佳嬿有粒墨係塊面到
劇組係小雨萱塊面上同一位置加返粒墨
而韻如就因為佳嬿提議
所以化妝遮住粒墨

點解佢可以咁幽默

雨中曝光

好快又可以開13

係呀 雖然我會好想睇

我覺得就咁拍個微電影都可以
唔一定話一定要上大銀幕

好甜！

對
最重要的是原班人馬拍就夠了
但唔好再延續劇集個故事
因為覺得劇集已經完得好完滿

MD就係97 98 想見你果個時代興左兩年
後尾都係一路discman
Mp3就O2 03興
包埋手指用途

呢兩日一定放假 咁鬼得閒

5蚊首歌
比人入

要揾錢呀
唔係真係拍黎回饋觀眾咩
有名但未有咩實利

比想像中較babyfat

尋晚先揾到個高清MV
以前唱K或者yt 果個MV都係低清黎

求LINK

頭先食阿元來了 見到佢有好多Cassette帶
想買返部機聽500餅帶

有得開con已經好正

係

香港人連睇個戲都難
屌

香港人活係平行時空..

支那網好多
你打 楓 周杰倫1080p
唔貼上黎啦

呢個角度影佢真係好靚女呀

又靚又白滑

追完獅子女冇存貨了

咁咪好失落
除非再翻睇其他

睇下其他台劇
俾個機會其他台劇
好多都好精彩 近年

睇完俗女
有啲想睇嘅要等播完

依家有興趣苦力

可以睇下其他 俗女 若是一個人 我們與惡 天堂的微笑
坤達可以睇月村歡迎你

若是一個人 我最近睇完
真係好鍾意呢個題材
丁志明阿媽嗰幾幕好催淚
絕對推介大家睇

坤達⋯
入唔到戲

佳嬿 唱得好好聽

diu 成個腦都係套劇

非想見你討論

我們不能是朋友 同 誰是被害者 咪都值得睇

我岩岩聽見佳嬿唱又諗返d 劇情

無睇我們不能是朋友
個人覺得誰是被害者都值得
有懸疑成份

柯仙咩角度都靚架啦

呢排追緊唐禹哲同豆花妹嗰套

都唔知睇邊一面好

獅子女 係邊一套

星座愛情獅子女 轉台灣VPN
Youtube 都有得睇或者Li tv

正又係柯仙

誰是被害者

唔係太差姐

自己個人意見
兩套都值
但可能比較多人覺得前者唔好睇
我只係覺得尾兩集比較差

岩岩睇d片頭
郭雪芙走樣走得好勁

Same 日日睇
初初唔大期望
但係又幾好睇
徐開宇同大小姐條線好好笑

有一幕 佢係公園俾皓一（劇入邊佢前男友）
煩住佢 之後佢喊
個樣

唔係丫
毓芬大獲D

咁我覺得郭雪芙恐怖好多

唔好介意殘體字

毓芬我有follow佢ig
還好

唔怕長可以睇我們發財了

如果真係好無聊就會睇
畢竟係令佢同坤達噠著嘅一套劇
不過戲份多唔多

個鼻勁到

睇小資已經覺得佢好膠

咩事 李毓芬嚟？

呢個郭雪芙嚟

我睇咗10幾集都係飛住睇
好似差唔多集集都有佢

郭雪芙當年岩岩出道正撚到

依家

我成日都唔捨得飛 驚遲啲會唔知講緊乜
唉 飛越龍門客棧咁膠都捱過了
如果愛重來咁拖都照睇晒
一秒都冇skip
所以應該其他都難唔到(?)

依套野有90集, 睇PTT , D 人講到套野一無成處, 你SURE 挨到？

嚇死 因為我早幾日睇過佢一套電影嘅預告
心諗點解會唔同咗樣

Oh shit
即係咁多套劇加埋咁長
好持久嘅心理戰

好似愛回家嗰啲處境劇咁

呢套堪稱都會台版嘅台灣台八點檔

但一有史經理嗰啲都好搞笑

華8咁上下

黎緊佢同汪東城
台視八大套新劇...
兩個個樣鬥膠
置入gogovan既劇
不過我會睇下既

我係覺得睇一般華八都冇呢套咁重八點檔嘅感覺

又係既 佢個名都似台灣台播

最近八大嘅新劇越嚟越有支那feel

覆活 虎頭蛇尾

龍門客棧你都睇

我都有睇

啲特技同劇情都on9到不得了
但仙真係好型！

一集 最好一集
唔得了

最多*

所以間cafe係期間限定？

Omg 即係係粉絲自發 ？

竟然冇版權問題

過3O d 雙下巴出嚟 咪冇左個氣質feel
郁分 整容樣一老就好怪架啦

但係果期係整得靚喎
老實以前睇 拍埋係靚過 仙

韓粉好多呢類活動
我追韓星果邊，如果粒星生日，啲韓粉會包cafe，同cafe合作，又會去佈置間cafe，只要去買cafe嘢食/飲品就可以拎粉絲整嘅週邊咁
我諗佢哋都係咁嘅做法

處境劇咁lo

有老顏
男二

但係你覺得佢無整？

睇劇情行先

哦哦 有啲明！長知識了
好似香港有啲手搖杯套咁

唔係話冇 呢D都係佢本人自己知
睇唔出佢
但係郁分好睇得出
同埋35同32又會好有差

但好正
子奇點會揀杏仁唔揀佢

覺得佢唱是我還不夠好個期都正

我有一個朋友
佢追韓團追到 一年去勁多次泡菜
有韓團既生日 佢會整個蛋糕
同成班fans club既朋友
係香港幫佢慶祝
佢地真係好有心

是我不夠好
無端端做左heat 歌
雖然旋律係幾好

我拖住睇 終於睇完套
愛上兩個我
真心悶 成套劇不斷samsung

鍾意杏仁既內心
煮慳錢便當已經好吸引
加上杏仁媽咁好

以前睇左3,4集 OK喎
不過冇追落去

雖然睇劇唔好博劇
但係咁都認唔到天行同小鹿真係.....
加上好拖
不過都係個人感覺

我之前睇過 但唔記得講乜了
btw想問有無人有follow開唐禹哲
雖然唔係好識佢
但見我的青春沒在怕既佢同我想像中既佢有啲出入

不過演藝圈又好難唔整
起馬郭雪芙仲係一線
不過都係鍾意佢以前多d

可能當時計都叫幾新鮮
炎亞綸三部曲都好似唔錯

套嘢一開始幾悶, 去到十幾集開始好睇啲

同埋係劇情需要 杏仁先著得咁casual啫

佢同溫昇豪去食嘢嗰度
有化妝著靚衫都靚過李毓芬
私心鍾意杏仁姐姐 單純善良又可愛

唔過份就算
仙 有冇整都係佢自己先知

佢嗰期幾靚喎

我其實無留意佢
因為佢有排去咗支那
不過ptt都有人話佢仲有大陸腔
三立成年幾無拍華8
再推呢套 我的青春沒在怕
真心覺得幾好睇
幾條線都好睇
豆花 樂樂 兩條主線都幾吸引

可能我鍾意啲自然啲嘅
佢真係太妖豔

整嚟講算整得好好

一開始
佢地一講hojai 同埋做個手勢
我都會打冷震

單純善良真係好吸引
簡簡單單最美

但係好好奇 啲展品點得嚟
見佢又有校服又有抄牌嗰張嘢
唔通自己整

之前仲以為係由台北誠品嗰個想見你展覽度運過嚟

杏仁

佢上一套係咪同李佳穎嗰套?

杏仁gfable啲

唔算既

餐餐都有杏仁姐姐親手煮 仲想點

冇諗過睇小資都會喊
覺得善良嘅人好慘
付出最多 但承受嘅更多

佢係愛上兩個我
其實都幾好 個樣

比起邱澤老母

子奇：日日有西蘭花 都會食晒佢
史經理：死仔

你開大技

所以咪講角色定位姐
普通計都唔算係妖艷

好想食杏仁豆腐整嘅西蘭花

定話你係想食杏仁豆腐

點忍心
不過佢咁善良 真係分分鐘被人㗳咗都唔知

早排睇返見好似如果收視破6 柯仙就操腹肌比大家睇
聽訪問佢好似控制左飲食一個月
諗起佢咁瘦 應該會搞到仲瘦
不過最好笑係驗收條片 唔知有無人有睇

有
井字 笑死我

如果而家有劇破到6 就真係要裸跑

仲要畫

係上一套台劇就係莫非

佢同大東轉左去拍大陸劇之後就少咗睇佢

係 依家普遍見1.幾多？

偶像劇平均都係1.幾
呢排 我的婆婆收視最勁 平均差唔多4
唔計8點檔

嘩咁勁 想等播完先睇

播到11月 之後返校接檔
可以睇住先
有笑有淚 好好睇

咩嚟

頂依家先醒起未睇依套嘢啲訪問呀花絮添

今日到豆花妹做831嘉賓
唱想見你x3
豆花把聲太柔

嗰年金鐘 真係好想史經典拎男配
但係無提名

經理

不過yt啲花絮唔係集集齊咁

佢真係好好笑
btw佢同衛敏娜分左手先知原來佢地拍左咁耐拖

頭11集同後面9集係兩回事
我覺得小鹿造型好睇D

我見啲人仲喺佢個肚度玩過三關

頂 本身咁瘦仲要控制飲食
咁個肚咪凹埋入去

我係香港買齊晒

我小說喺香港買
寫真同手札喺博客來買
因為3月嗰陣好似唔覺香港有(?)

因演出而存在的我們，不知道是不是太久沒演出，想說的、想分享的心情、心得很多。首先這篇，先感謝小柯 柯佳嬿 Alice Ko，二話不說答應我們演出邀約！我們雖然有災難系的封號，但實際上也是極度幸運的，邀約合作的朋友總是如此相挺！

小柯第一次來錄音室練團的時候說，雖然曾經站上大舞台演出，但這次的合作演出很不一樣，很想挑戰自己嘗試不同角色（respect）原本那天說好一個下午的時間練團，但轉眼也是到了夜晚。

此後，小柯也時常趁拍《媽，別鬧了！》戲劇空檔來錄音室跟著大夥練團，前前後後練習、彩排的次數已經難以計算。演出時在台上的玩笑話：「小柯得金鐘影后如喝水般簡單」但實際上小柯面對事物的認真、勇於挑戰、體驗，實實在在不簡單，令我們佩服！

真心謝謝小柯（佳嬿），陪我們一起給大家驚喜！也謝謝劇組、三鳳讓我們可以在演出時放上戲劇經典畫面！能在演唱會上這樣演繹自己的歌曲、演繹2020大家心中的金曲，實在非常感動和感謝🙏🏾

希望有來現場或是看到新聞畫面的你，都會很喜歡這段演出！這篇最後也想特別說，2020是很不一樣的一年，能再次舉辦萬人演唱會，要感謝實在太多人（包含認真防疫的你）！我們今年三個生日願望，都是希望大家要健康、平安，這是我們對上天最大也最卑微的請求了！

#柯佳嬿 #想見你 #媽你別鬧了
#八三夭 #想見你想見你想見你
#高雄巨蛋萬人生日趴

寫真書喺台中誠品買
其他就寄嚟

你年頭去咗台中？

其實點解 八三夭同金曲咁冇緣

唔知評審鐘意啲咩

其實佢地好有實力啊
真係覺得有啲可惜呢

一月時去咗
好幸運係封關前去到
仲趕返酒店睇想見你

八三夭同丞琳都無入圍同提名
真喺好意外.......

頂 好羨慕啊
覺得如果喺台灣睇嘅話會有feel好多
如果去埋佢地拍攝地點 分分鐘會喊埋
（特別係當你抽離唔到情緒嗰陣

你睇緊蠟筆小新

夠喇喎

我都好後悔無去
無諗過之後去唔到.......

頂笑左

唉 我最想去鳳南(鳳和)
間學校要執喇
可能遲啲開番關就冇左

我幾鐘意楊丞琳張專輯

刪拾 我都幾鍾意

俾我經過都好

重建？

唔係 收生不足要執

係倒閉 因為收生不足

係 望到個外圍已經夠 已經好有畫面

好可惜

好慘

起碼練過 夠氣唱先

你唔好睇佢咁 佢model黎

Omg 竟然係咁

小新萱 又來了

呢幾年玩健身 好大隻
參加過健美先生
呢排到夢多參加健美先生
佢有時都陪夢多做重訓

所以好可惜
見佢執之前都有開放俾人參觀 仲貼左啲想見你嘅相
仲有李子維張書檯嘅塗鴉！

辛酸

辛酸的乳酸

野原萱之助仲有野口韻如

反而我唔係好慣呢張既曲風

最少聽係呢隻, 入面冇一首做到我的飲歌

EMI 計頭兩隻都幾好

其實出面有冇人講野原萱之助?
定係係得呢度講

野口韻如係咩黎

小丸子 野口同學

好似韻如房塊鏡

其實唔似
蔭冇掂眉

笑咗
頂

啲人覺得佢地一樣好邊緣

wtf!!!!!!!! 拍完劇都收生不足！！！

呢張d陰影好似比人打腫左隻眼咁

下！！！！真架！！！好想去呀

太僻啦

屌又會咁岩cap到咁

收生不足都唔會係今年先發生啦

可能就係收生不足先會有間學校空置左可以用嚟拍劇

呢場戲 係咁

似搽左黑眼影/腫左隻眼

似 12月拍到2月
邊會有咁多空時間比你拍

好彩韻如唔會好似野口咁無啦啦整啲怪聲

佢翻咗嚟之後 似笑而非個啲感覺

Btw唔知三鳳嘅送審片段係柯仙嘅邊幕

我覺得係韻如自殺 雨萱喺韻如心房個度

你地睇下呢張幾自然

棵樹係米台北外既景?

真係好正

一直都想知係點決定入圍
但睇愛奇藝聽佳嬿講啲評審快速咁睇

幾時講的 上次的放上嚟YouTube 關關主持個段？

我*

我覺得上面對住鏡個幕癲啲
仲有避開教官逃課個幕

你睇呢張

感覺係米完全唔同

避開教官嗰度真係好淒美雖然睇落好sweet 但其實好悲哀 明知對方唔係鍾意呢個自己 會好有罪惡感

可能佢諗住有陰所以條眉要畫啲深色啲先明顯

唔係
我發現好似 係 台南一個手筆
台北一個手筆
所以米問樹景係米台南既?

台北！

頂 原來你問緊條眉
我以為你問 佢地兩個影相個feel自唔自然

上網搵咗係宜蘭 （？） 吓

係啊 因為個時講緊個function較快
之後佳嬿就話以為評審先會咁做

我依家先發現翻 十分去宜蘭都唔遠
有啲後悔舊年去咗半個月都冇玩埋落宜蘭

如果係去晒所有拍攝地點
半個月應該啱啱好
仲可以去埋海霧拍攝地點（亂入
如果你唔怕大自然反撲

哦我記得了

不嬲啦 過一條雪山隧道就到

不過唔會咁去

通常十, 九份 基隆一邊

宜東礁一邊

我多數花東 宜蘭咁玩

你地好熟台灣喔
我淨係去過2次

睇完想見你更加想去長住

大自然嘅話想去台東

早排係巴士站見到好多有關台東嘅廣告
都冇得去

我最鐘意係墾丁高雄

諗起柯仙喺台東見到好多蝙蝠同昆蟲

好想環島遊

佢以前啲劇同歌都幾正

花東 我都少去

去過一次 六十石
一次 熱氣球

墾丁有個好難忘既經歷
係因為打風
住既民宿半夜停電
熱到hihi 仲要用樽裝水沖涼
第二日仲未有返電 民宿主人親自送早餐黎
之後再幫我地轉佢朋友既民宿
車埋我地去
間民宿更加靚 仲有室內溫泉

去親台東 都想玩熱氣球
但係勁多人book 又要搵代理..
最後fd搭fd 先坐到一次

丞琳依家啲歌路冇以前咁正

最鐘意花蓮, 宜蘭+1
女神訪問都話佢最鐘意台灣依兩個地方

佢想柒指 金曲

但係我覺得係失敗既

希望佢呢轉d歌會好番少少

想攞金曲就要呢啲曲風, 但係我中意佢以前啲k歌多啲

但係今屆有阿爆 9m88 娃娃 提名
我都好滿足

係

最新果隻d歌名我都未UP得出

最好果首係獻醜

宜蘭 既花生冰淇淋加香菜
真係世界級好食

所以暫時將你眼睛閉了起來

我淨係喺kkbox聽過一次成隻碟但真係冇首啱我口味

都係第五集 感覺上條眉似啲？

第一張個表情真喺好可愛

正路係一樣
你可以睇埋訓草地果set

因為一個場景冇可能分幾次去拍

年輪說 起碼有: 年輪說 單 與我無關 觀眾 相愛的方法
雙丞戲 有: 點水 我想愛 下個轉彎是你嗎 失憶的金魚 其實我們值得幸福 喜劇收場 怕

刪拾 一隻都冇

雙丞戲正呀

子維係2010年回憶番1999年佢地三個一齊既回憶個陣，用既音樂好sad，好難忘

佢真係走得岩
第8隻sony 碟d歌勢已老
又係九成唔得
一轉emi 隻雙丞戲 十首八九首都係好歌

天使之翼

不被祝福的幸福

依句好傷心，而且上一集李子維已純拒絕左佢

呢個頭擺得好好
驚觀眾唔記得上一個禮拜既痛
一出呢SHOT咩痛都番曬黎,又係相呼應

最終回 係禮堂既絕情表情..

第9集俊傑個part真係好慘
同莫奶奶既關係之前唔係著墨好多，但係第9集一嚟料就好觸動到人

唯一親人

同埋陳思源句
唔想你變返以前...
一把把刀插入韻如個心到...
編劇用韻如既髮型改變返
都喺好有心思

個個都叫佢唔好變返以前咁
好撚慘呀屌
花絮個陣 柯仙都有因為咁喊

就嚟忍唔住 好想睇多次

我依家每集之前都睇花絮再睇劇

我要忍到26號

+1
宜家睇緊小說+寫真書止下渴

聽日出誠品睇下

哭能咗

loop左好多次

我都係
唱得好唔好係其次
唱嗰個係柯仙已經好療癒

我Loop渴了好正

李子維心入面都好難受

佢兩個個樣

唱渴了 自在啲投入啲
佢仲嗌現場的朋友借手給我
好cute

不過純粹講表演質素都係請光漢唱會好啲

佢真係好痴線 笑匠
如果今年金鐘攞咗 唔知佢會唔會又爆肚

哀莫大於心死

佢話終於可以講 把手借給我

佢set好左呢個位請人 (SOMEDAY+想見你)
所以一定係請女

IT IS A MUST

可能又做頒獎人已經爆得

黑暗之中漂浮我的期待

平靜臉孔映著繽紛色彩

唱想見你+Last Dance咪可以搵男囉

唔讚唔得
依個look真美麗

都係最鍾意舞台背後既佳嬿
佢日系小清新既造型好吸引
平平淡淡最美

全都要

小朋友才做選擇

見到誠品有手札 但無小說

博客來訂？

WFH 緊 再煲過

邊道有得睇返
想睇台灣版. J2 版好似CUT 咗好多.
搵嚟搵去都係得J2版

上年播嗰陣down 咗
cctvb 有國語版好似冇cut 唔肯定

再po多次 之前有巴打放上google drive
Share比大家睇 佢仲未del
再次多謝嗰位巴打

之前啲post pin

頭36秒應該係官方收音

THXTHXTHX

寫呢句既時候傻左
以為有兩場
豆花做第二場
所以先咁寫

好聽

希望官方有完整版

官方收音 係點收
唔怕有雜訊

係mic到直接收音

係wo 似K歌錄歌咁

Mic 嘅signal係連去控制台果邊

唔怪得清咁多
其實柯仙唱歌都幾柔和啊

Fb啲人酸佢

邊個po睇到
我暫時冇睇過有台灣人酸佢
淨係見過有香港人話佢樣衰

都唔算好酸嘅
碌到啲咩 點解請佢唱歌
點解唔請許
叫佢都係翻去拍戲好啲之類

Er其實 我覺得佢背後都唔少鬧聲 尤其51金鐘之後
只係今次想見你太好 佢證明咗自己係有料先冇咩人再批評佢演得唔好

就係平時主要係演戲 都肯出嚟挑戰啲自己唔擅長嘅嘢 先叻～～
至於51金鐘 啲人應該係話蔡環真太bitchy
唔係話佢本人！

我始終覺得請佢效益好過請許

唱就合理發揮

唔係呀啲人嬲點解師娘冇獎
個年我都有嬲（但一把青我未睇到好戲肉我已經停咗冇睇）

OMG

自己個人意見
佳嬿得獎既時候
我其實唔太鍾意楊謹華個表情

omg 真係出官方

屌可唔可以出spotify版

連俞涵事前話楊謹華應該得獎, 宣布係柯坐嬿個陣佢又即刻拖住楊謹華隻手都令人有D 反感

咁佢真係大熱
真係會唔甘心嘅

其實佢個表情係有啲尷尬
我諗佢都可能真係以為自己攞硬

不過我睇佢哋ig都有互動
我諗佢哋關係都唔差

你地痛冇留意 傅孟柏
個口仲大過李千娜 hold得仲耐

同劇 更想自己人攞
但係鏡頭影住 真係會好反感
從來都唔喺話大熱就攞硬
尊重好重要

嚟多次

我諗之後幾年
都夠證明佳嬿值唔值得拎

係 佢好叻 冇俾人睇死

希望今年再次封后

唔知拍幾耐呢要

可能傅孟柏無諗過有一日會同柯仙拍電影

我都係重睇先知張老師喺後邊

諗起佳嬿上年金馬做頒獎人
搵左條片 不過係bilili
YT有full version但要轉VPN

係 其實係"秒"緊佢

果個笑真係好假

想見你佢唔放上黎既

未後製完掛

佢開頭留咗柯仙個句 真係精粹嚟

睇video都好high

精髓*

上年金馬俾支那
同埋奶共既香港電影商杯葛
俾人話星光暗淡
但係就引發今年台灣有好多精彩既國片
真係好值得欣賞

Btw上年 佳嬿既造型真喺好靚

仙女

等緊睇立法院
仲有希望怪胎會上

個心口開到

太真實嘅自然反應

搞到唔小心諗起之前hana得獎 吳若希個表情

性感唔太適合佢

感謝提供

CCTVB 豬肉奬

立法院 我暫時見
全香港得一間戲院上.....
Cinemacity
我都好想怪胎上

果個唔係 傅孟柏黎喎

佢冇O嘴

Ig moviematic有抽獎
去咗玩 希望中到
中咗免費戲飛 如果好睇嘅話 就會睇多次

通常佢D身材先著到咁開胸

不過太瘦見骨姐

見到
立法院 同 可不可以 有講上
怪胎唔覺有

後面呀 邱澤隔離 係佢嚟架
佢hold咗一陣 係我誇張咗
佢個口冇李千娜咁大

傅孟柏隔離果個就真係大

即張係即時第一個反應

54:33 開始有佳嬿 雖然係你的情歌宣傳
怕羞地唱左幾句 同埋有玩遊戲

男主最左個果唔識
張老師應該係呆咗下先啱 好可愛
Btw 右下
真係尷尬癌

可以睇埋呢個
都喺宣傳 你的情歌

俾人cue唱歌 怕羞

其餘三個都有恭喜佢 但楊無

仲有依段 不過好悶

來賓：柯佳嬿、傅孟柏
快要過年囉！不論上班族還是學生是不是都非常期待呢？別忘記年前有件重要的事「大掃除」，不論家裡還是身體心靈都需要唷！今天我們邀請金鐘影帝影后傅孟柏以及柯佳嬿，一起來聊聊如何心靈大掃除？

蔡環真你這個混蛋!

To楊謹華

佢企起身都廢事咁

唔係
做頒獎人果段
梗句好正
第 5:29:55

佢地3個真喺好正

好想睇怪胎
成日覺得謝欣穎笑得好甜

好鍾意佢同小鬼拍嗰集
滾石愛情故事 飄洋過海來看你
本身好鍾意呢首歌

佢都係少拍野果類人

南方小羊牧場 先至識佢
金大花算係最廣為人知

我係1006的房客先至識佢

第二張好靚

閪撚到仆街

不過佢講野有D怪
唔可以話係痴利根
好似講野都有咬住野咁

全場得hana笑唔出咁
比比鳥個種笑更加係可圈可點

金大花識佢
我初初分唔到佢同小8

我因為姊妹們追吧先識小8
後來睇小資女發現佢係Mandy

差好遠
謝欣穎 個酒渦

小8 小資長頭髮好唔同啦

一開始唔熟佢兩個

不過你地講小8

我之前其實唔識

做全民 我都剩係識 安心亞

好佩服大悶鍋去到最大黨
佢地日日都live show
安心亞都講過 最大黨訓練到佢好多野
邵哥 洪都拉斯 從從 郭子乾.....
佢地成班扮嘢得黎超細心
真係好鍾意睇

雖然藍營中天播

好似我細個分唔到楊千嬅同鄭秀文既feel

女就 安心亞 迅猛龍 邵庭

安心亞同邵庭正呀

洸陰的故事
安心亞扮瑤瑤真喺好經典

有冇睇過空姐忙什麼

Btw點解會有報導話佢係收視毒藥

3個計 邵庭 最好
但係而家做下FB 直播
都走曬樣了

而家同坤達果套到食曬SHIT

因為佢最近套姊妹們追吧
收視係咁跌

睇左半套
無內容 棄埋劇

記憶佢
多數拍 阿洪之聲

想知係劇情問題定演員
好似話咩 小8一出嚟收視就跌

佢依家好唔掂 以前海派甜心嗰期好正

劇情
不過其實小8做得唔太好
明明套劇有柯淑勤 洪哥 坤達 小嘉玲
東森今年兩套9點檔都差到不得了
之前美味滿閣
我睇到眼都突埋
王傳一做做吓廚師 後尾編劇亂改劇情
改到變保鑣...
茵芙既精神分裂......
真喺亂黎

係
正過吳亞馨

我都係
之後想睇我和我的17歲

劇情真係唔多掂
但因為其他人 我都堅持睇埋佢
飛住飛住咁睇

明明東森創作前幾年既劇都唔錯
今年真喺

雖然係坤達粉
但成日睇佢啲戲都唔係好入到戲

木曜入咗腦

本來好期待姊妹們追吧
但望咗幾集之後就放棄咗
另外原來愛的廣義相對論月中就上
有啲期待

似三鳳幫佢打江水
其他劇都唔係好掂

艾蜜莉 愛的3.14159
我自己幾鍾意

佢衛視電影台都有得播
但喺唔知包唔包括nowtv既香港版

佢好多劇都係歡喜怨家變戀人既套路

同埋用好多比較"新"既人
所以成功都要靠撞

8點檔你真係唔好預佢會做得好
篇幅太長跟本就冇利個劇情推進

話說呢個post推得超快

點解柯仙個ig會冇藍剔?
差啲以為fake ac

愛的3.14159
睇個片花有D興趣
邵雨薇越睇越似靚妹樣

因為 乜都講

佢有問過點解大家都有藍tick 但自己冇
後未啲fans 叫佢快啲去驗證
但佢好似都冇整到（？）

好似冇左?

我上網搵做法
都唔見有果個選項

新人報到, 諗住呢個星期六日一次過煲晒佢

係咩驅使你突然間想睇

推左咁多個post, 見到女主角又幾靚咁

今次真係好變態 幾日就推得咁快

Welcome

佳嬿出道既時候，
有小桂綸鎂既稱號。

睇我名就知 點解我會覺得佢靚

就喺見到你個名先講

Welcome
笑咗 一入嚟突然見到桂綸美老公

我係小鶴老公

我地係咪要努力啲推上去等大家記得套戲

係因為每晚都有驚喜

估唔到去到9月都有新人入嚟
睇完可以一齊瘋狂討論

身邊都唔係太多人有睇, 只係聽過個名, 應該會繼續有新人

想問下呢個係咪台版?
因為大陸版好似係CUT 晒D 國旗, 國徽, 警察徽章, 學校名. 同D 敏感字
我睇咗4集. 到而家都未見過國旗, 國徽, 警察徽章, 學校名...
想問下呢個係咪台灣版嚟架?THXTHX

小鎂好正好有氣質

睇依個啦 啱架啦

呢個台版 原汁原味

今日喺香港版既衛視電影台
都見到出咗promo
全球同步推出
故事喺用鄧麗君小姐既三首歌做主題
演員陣容都好吸引
可以留意下

thxthx...

真心推介要睇
我自己真喺幾鍾意呢套劇
由佢地幾個孤兒由雲林北上追夢
到當中既感情戲都唔錯
勁鍾意圓圓幫 同埋本來都好鍾意雨薇
到而家都見到佢地ig會定時一聚
雖然我覺得小樂既演技一般般

咁我又睇下先

Netflix 台灣有得睇

黃viu都有

開頭細路仔單新聞真心痴線

係.....真喺睇到 眼都突

最初見到呢個畫面以為係支那發生

係支那唔會有人接翻個小朋友哦

支那人既心態

係啦 接住咗個小朋友 如果落到嚟又有咩事 分分鐘俾人當謀殺

btw其實台灣都唔少依啲奇奇怪怪嘅意外
睇到o曬嘴

【媽，別鬧了！】開拍 DAY 46。

什麼？你問我等戲的時候演員都在幹嘛？
我不知道，但感情好的演員等戲的時候都在自拍啦！

#架溝追
#香蕉太可愛惹
#媽別鬧了
#拍攝日記
#老木日記

比莉 Billie
賈靜雯AlyssaChia
柯佳嬿 Alice Ko
林柏宏

有睇台灣新聞既習慣
真喺好多奇奇怪怪既事
尋日睇華視報
有兩個人坐住滑板車係條緊路既十字路口
打隔行過
差d俾車撞

馬路*

打橫* 成日打錯字 sorry

唔緊要可以製造到好多人推文嘅假象！（喂！）

我中學個陣 FB就有科老開台灣個邊啲新聞 仲有佢地網民好多梗 自己酸自己笑到gapgap聲

好多朋友都唔習慣台灣既新聞
因為香港既 Formal好多

我真係當笑話咁睇

幾中意睇宋芸樺
佢而家套浪漫輸給你都好睇

青風

係慘嘅做兵，默默守護
不過人地同男主角勁sweet上集勁起雞皮

係曉恩屋企嗰幕
殘廢人生活加無限置入廣告
下集青風同曉恩講
同佢去其他故事流浪
超sweet
我覺得青風9成喺言小作者

置入得黎又sweet我收貨啊
青風如果係作者但點解佢唔知曉恩係穿越過黎，同埋佢發爐

我超鍾意依一幕！
我覺得好正
你地點睇依幕點解韻如會有依個動作

發爐我諗本身小說作者（東方萌）
都一樣穿越咗去小說到
而又愛上咗小說既女主角 曉恩
青風想阻止霸總求婚
係因為言小結婚等於結局
咁曉恩就會消失
而現實既作者東方萌（青風）
未必可以再愛上佢
加上預告既帶你其他故事流浪
好明顯青風想帶曉恩去下一個言小
繼續一齊
所以我覺得 前前後後
青風（東方萌），曉恩 ，天行（傲然）
三個都有穿越去小說

而青風應該係因為曉恩講既野同行為
先開始知道佢係穿越過黎

個人意見

向天閉眼
其實有時我地都可能做過
因為太多煩惱 唔想諗既野
咁樣做係想忘記咗d野
我覺得韻如既心情係想結束一切
因為佢覺得太痛苦.....

覺得絕望而想忘記一切，因為佢知道自己永遠都唔會得到心愛嘅人嘅愛，宜家擁有嘅只係佢扮另一個人去呃返嚟嘅野

睇返段對白同圖都眼濕濕
睇個陣成日將自己代入去韻如到

唔計演技
雨薇可以接 仙棒做 想見你

唔知會唔會全部入圍者都講下

我諗都係因為想見你
中視有份監制先會講

係佢地好多貼地野先會當新聞報出黎
HK有都唔會係電視度知

因為制度問題
人地台灣行新聞台行左二十年以上
唔挖多D生活化既野報導,根本冇可能攝得曬時間

我扭住個頭睇

同死果幕個人向天相呼應

加上咁多新聞台
所以以前乜都照報
連求證都廢時做

其實未明兩台既合拍劇係點分配資源
actually 拍都係製作公司拍

依幕係成套劇女神最靚的其中一個鏡頭之一

我都係
啱啱睇到呢個po都即刻有種被刺進心臟嘅感覺

然後
李子維喺隔離仲要好似唔get佢咁
我諗佢會覺得最遠
除咗自己奄奄一息 望番上廢大樓上面
都冇辦法被救 冇人救到佢
（我都唔知自己講緊乜 但應該係佢聯想緊自己自殺 跳咗落去之後向上望就見到李子維喺上面？）

亦都係因為李子維同佢距離太遠
對方根本冇可能明白佢
要用雨萱嘅靈魂先可以得到佢想要嘅一切

基本上製作就三鳳
Fox就發行商同埋投資
中視就應該係合作商 都會有份注資
因為多數台劇 有線台同無線台
都要合作一齊播

打格仔嗰個都好經典

頂點解可以咁膠

你冇聽過咩喺台灣冇讀書先會做記者

平時完全冇留意台灣新聞係見你share先知
打破咗我對台灣係一個好有文化素養嘅地方嘅印象

子維個心就好似天咁高咁遠

或者咁講
呢下又係接得靚

向天閉眼 --> 諗子維 ... ... 諗子維 --> 張眼 --> 死

唔係同一個時序
但又剪成到一個順序

而家叫比較好
除咗政治立場

同埋其實佢內心係最想被李子維救贖
但偏偏最唔了解佢嘅人就係李子維
所以就算李子維喺正佢隔離
佢都覺得彼此距離好遠

佢地嘅文創係另一個世界嚟

媒體個堆就

因為多數台劇 有線台同無線台 都要合作一齊播

呢句係重點了
我冇呢個concept
怪唔得梗有間肯遲幾日/一個禮拜 播咁蝕章

可能太多媒體
但唔太同意冇讀書先做記者

為咗一個人要去扮演一個人..
但喺最後都喺發現距離俾自己想象遠..
再扮落去 又可以點...

我突然諗起上次座談會

柯仙話 韻如從來冇鍾意過俊傑
佢唯一鍾意嘅係李子維
其他人嘅好 唔會成為佢活下去嘅動力

好殘忍 但就係事實
不被需要的貼心就是多此一舉

真 我認為就算細佬同學話佢 都唔會導致佢即日要去死

大概 10年前佢地自己台灣人開始咁樣講起先
我諗佢地自己人都頂唔順啲媒體可以咁膠

近依一兩年少啲睇佢地個邊啲新聞 我諗情況應該有好到

所以其實最後嘅結局對韻如嚟講係好
一開始佢係唔應該認識李子維
但就對雨萱同詮勝好慘
經歷咁多野但全部最後灰飛煙滅

我初初都諗呢個問題
但係的確台灣有好多戈都無第四台（有線）
所以要合播
同埋佢地廣告收入會平分

其他人點講
都唔夠子維一句
「不要再用黃雨萱的表情看我」
傷佢心

能被一個人放在心上 從來都不是理所當然的事

所以呢句好重要咁點醒 陳韻如

其他人都會係不斷推去佢輕生既力量
只係唔夠子維一句致命傷
不如咁講 子維就係韻如仲會生存既動力
因為韻如同屋企人既關係根本就唔好..
亦無朋友
仲有動力活下去 係因為對子維既愛..

最後結果唔係翻咗去 佢已經同李子維表白咗但後未撞車出事 唔同嘅係醒翻見到嘅第一個人係俊傑咩
只係冇俾黃雨萱佔用過佢嘅身體 冇比較所以唔會咁諗唔開？

我自己覺得彩蛋冇夾硬講韻如同俊傑一齊依個位幾好
咁韻如真係唔鍾意俊傑嘛

第一眼就見到俊傑係床邊
多多少少都會有好感
我好認同劇情無交代佢地既感情
因為俾我地好多想像空間
可能佢地會從好朋友再發展落去
自己心中可以咁想像落去 我覺得幾好

雖然好衰 但高中生 係唔太識處理
子維個陣淨係記得韻如點呃佢

因為韻如既一句
從來都無黃雨萱
係我作出黎....
換來子維絕情既一句

係 個結局都見到韻如開懷咗好多
會同俊傑講下嘢
仲話覺得個世界其實唔係咁差

都算係一種安慰(?)睇完覺得有種安慰嘅感覺

搞到好似呃人呃埋自己咁
比咗個假希望子維嘅同時 其實都比埋假希望自己

係
同埋唔好睇少果一抱
可以好大威力

俊傑最尾果個時空 係化被動做主動
頭12集韻如感受唔到俊傑既行為帶比佢既愛

其實老實講

我係咪睇漏咗好多嘢
Shit

我對個結局冇咩印象又睇漏咗咗第12集

佳嬿值得封后既原因
佢真係做到兩個人唔同既感覺
動作又好 表情說話 全部都好易分到
一個人扮另一個人 都完全難唔到佢

搞錯 12集咁重要都唔睇！
我覺得你唔應該等26號
應該起碼補睇番12集先

罰你重睇

唔想睇埋佢 唔想完呀

其實子維由唔信 到好信 雨萱果個點
應該就係蔡雯柔死果晚 講左好多好多野比子維知

真係 連韻如扮雨萱
淨係睇眼神已經即刻知道唔係真雨萱

無錯 俊傑如果一開始主動
可以結局又會唔同
不過係無如果呢樣野

你知道上一個欺負我弟的人墳上的草有多高嗎?

準備睇鏡子森林

shit 睇到幅畫之後再返去有冇睇?

但宜家睇埋12集
到26號就開始重新開始再睇喎！
唔洗好似宜家沒完沒了咁要知番12集發生嘅事！

可能佢太介意自己耳疾
所以根本唔夠膽主動接近韻如
要子維幫佢主動咗先 等韻如知道俊傑嘅存在
先再慢慢同佢由frd做起

其實恍惚 生命重來時
每人都有感悟

韻如如是
俊傑如是
子維亦如是

我覺得個一抱多多少少會令韻如對俊傑嘅印象改變，佢以為自己被家人拋棄再發生意外撞車又按白失敗，本身就覺得自己嘅存在價值好低
一醒返有個人同自己講好重要仲抱住自己，點都會覺得自己嘅存在有返價值

雖然自己嘅價值係由自己決定，但現實中大家都會覺得唔受歡迎嘅人從來都冇存在必要

⋯我冇咗啲記憶 我淨係記得海邊喊

我覺得我可能睇咗支那版
我有上嚟問過邊一集係有班長對住韻如啲相打飛機我諗我真係要重睇

安平十三妹好型

我開始懷疑我唔止睇漏咁少

俊傑同韻如係互補大家缺陷既人

上面有link 再睇
一邊睇一邊傾

真係好心疼

可惜呢個世界上唔係所有嘅韻如嘅身邊都有個莫俊傑

我覺得佢無論26號咩結果都應該要重睇一次

真係....從來唔受歡迎既人
就注定無存在感..
而人就係羊群效應...
佢覺得呢個人唔受歡迎
就會一齊跟隊排斥佢...
究竟呢班人有無了解既佢？...

我都諗住睇下鏡子森林 睇左少少忍唔住繼續睇返想見你

某程度戲劇都有一種安慰我地心靈既效果
帶希望好過無..

等緊睇新出既劇
星星既 王牌辯護人
同埋愛的廣義相對論

我見到十三妹 我都即刻跑走
太霸氣

希望有啦

我想講我第一次睇個時唔知班長打緊飛機...
唔知係我無認真睇定點
後來見大家討論先知佢打飛機

第7集蔡死睇左未?

死 --> 見到幅畫 --> 返去

之後就現代既野

第10集雨萱覺得唔對路搵謝醫師咪開始講打飛機
講番謝兄謝弟條線

拎住韻如條蝴蝶結打

佢比時序攪亂

開始唔係跟公元時序
係跟番果個角色既時序

愛的廣義相對論之前都有見到
期待！

我印象中係有聲
同埋見佢慢慢除褲鏈都知咩事。。

我奇怪佢點解背脊有火

明顯到差佢影埋下面俾你睇

救命
真係要變限制級了

好經典

因為佢改寫咗劇情
同埋對曉恩產生感情
所以on fire

我知
所以罰左自己重睇
重睇發現左好多細節

睇第二次嗰陣最辛苦
睇韻如嗰度
所有往事被勾起晒
真係好痛苦。。
所以我後來會咁沈迷柯佳嬿某程度上都多謝韻如

點可以少左呢個

但張立昂愈睇愈靚仔

diu 笑左出聲

演雨萱對佳嬿黎講唔難
演韻如難
演雨萱in韻如好難
演韻如扮雨萱更加難

咁佢真係幾靚仔
但係人物設定 青風暖到爆炸

真係比佢再封后啦好冇

覺得最遠既原因應該係因為李子維已經係自己身邊，係一個最接近佢既距離，但係兩個人之間其實係隔左一個人，而且依樣李子維唔知道，只有陳韻如一個知

佢話依個係未reboot timeline之前既事，reboot之後就由觀眾去想像

所以韻如既人生無端端要俾雨萱介入
可能連之前有機會可以拉近同子維既機會都無
仲要叫佢再努力d
仲可以點努力...

頂我浪緊口

今日咁早刷牙訓覺嘅

佢真係在扮演自己嘅過程中丟棄了佢自己

我都刷左 但唔知幾點先訓

我覺得 演雨萱 同韻如 都唔難
韻如更像佢
雨萱就以前D戲都咁上下演歷

Exactly

其實前幾集我都有估佢係作者，如果唔係既話佢既角色其實好單薄
現實兩姐弟同楚楚都好過佢

記得睇埋花絮，映前映後首播都可以睇下

差唔多又新post

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

我覺得呢個髮型唔好睇
所以我都唔想睇我們發財了
淨係放一邊唔好睇

佳嬿既平淡感 點都唔會去到韻如咁灰
你睇下佢既幽默就知